以後應該要有香港本土製造口罩公司

好多人屋企口罩見底
周圍都好難買
林鄭又收埋1000萬個唔l俾你班香港人用
鄰國每隔幾年又搞單sars俾你嘆
以後應該要有香港製造嘅口罩公司先可以保香港人平安

其實驚咩唔夠貨
epidermic 緊係有一大班炒家出黎壟斷
等生產商整好批貨班友蟹硬
漂白水溝dettol 打孖上